吊奶星朗豪坊播緊RV in&out

高汁到瀨咗屎!!!!

樓主瀨屎狗

未聽過😅

in&out係講緊啲咩🤔

我 in&out RV

咪再亂屈

去聽下😅

我朗豪坊坊主。

9點幾仲喺街 勁撚mk

樓主瀨屎

咁多黑警仲係旺角

佢有手帶，友蛇唔敢埋身捉佢。

你on duty

我就出嚟慶祝嘅

朗豪坊成日播kpop or twice d日文歌

有izone

樓主黑警

出出入入

咁不如聽埋up&down啦

我唔係成日去 但真係去親都會聽到twice d日文歌

播泡菜示威專用歌
into the new world

Ching 識啲嘢